（突發）岩岩鬧膠鬧唔過，激到我靈機一動 直接一句

Hi 豪哥👋
條友呆撚左係度
見住佢個表情—>—>—>
嚮呢一刻
我就知道我贏左了
其他人佩服到5體投地
好鬼驕傲

嘿嘿

樓主勁撚尾機，俾689讚